# Transcript of Pepper&Carrot Episode 31 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 31: Der Kampf

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|Tenebrume, heiliger Hügel von Chaosāh.
Geräusch|2|False|FRum mm !|nowhitespace
Pepper|3|False|Ts!
Geräusch|4|False|FRuu mmm|nowhitespace
Geräusch|5|False|Bruzzz!
Pepper|6|False|Nimm das!
Geräusch|8|False|Schh!
Cayenne|9|False|Anfängerin!
Pepper|10|False|! !|nowhitespace
Geräusch|11|False|KNALL !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Drzzaaff!
Geräusch|2|False|KR ACH! !!|nowhitespace
Geräusch|3|False|KR A A CH ! !!|nowhitespace
Pepper|4|False|Von wegen!
Pepper|5|False|GRAVITATIONAS SCHILDUS!
Geräusch|6|False|Wuuuusch! !|nowhitespace
Geräusch|7|False|Tchkschkk! !|nowhitespace
Geräusch|8|False|Tchkschkk! !|nowhitespace
Geräusch|9|False|Tock!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|CARROT!
Pepper|2|False|Plan 7-B!
Pepper|4|False|JPEGUS QUALITIS!
Geräusch|5|False|Brz amm !|nowhitespace
Geräusch|3|False|Sch wi rr|nowhitespace
Cayenne|6|False|?!!
Cayenne|10|False|Argh!!
Geräusch|7|True|G
Geräusch|8|True|Z|nowhitespace
Geräusch|9|False|Z|nowhitespace
Pepper|11|False|QUALITIS MINIMALIS!
Cayenne|12|False|! !|nowhitespace
Cayenne|13|False|Grrr...
Schrift|14|False|2019-12-20-E31P03_V15-final.jpg
Schrift|15|False|Fehler beim Laden
Geräusch|16|False|KRACH ! !!|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|PYRO BOMBA ATOMICUS!
Geräusch|2|False|Frrzuuuf!
Geräusch|3|True|K
Geräusch|4|True|A|nowhitespace
Geräusch|5|True|B|nowhitespace
Geräusch|6|True|U|nowhitespace
Geräusch|7|True|M|nowhitespace
Geräusch|8|True|M|nowhitespace
Geräusch|9|True|!|nowhitespace
Geräusch|10|False|!|nowhitespace
Geräusch|11|True|BRRR
Geräusch|12|False|BRRR
Geräusch|13|False|P s ch h ...|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pfff...
Cayenne|2|True|Flucht in eine Mikrodimension ? In deinem Alter?
Cayenne|3|False|Was für eine erbärmliche Niederlage ...
Pepper|4|True|Falsch!
Pepper|5|False|Ein Wurmloch!
Geräusch|6|False|Bzz! !|nowhitespace
Pepper|7|False|Danke für den Ausgang, Carrot!
Pepper|8|False|Schachmatt, Meisterin Cayenne!
Pepper|9|False|GURGES...
Pepper|10|False|...ATER!
Geräusch|12|False|Schwwwuuuuuuppppp!!!
Geräusch|11|False|W U S CH ! !!|nowhitespace
Thymian|13|False|HALT!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thymian|1|True|HALT habe ich gesagt!
Thymian|2|False|Das reicht!
Geräusch|3|False|Schnapp !|nowhitespace
Geräusch|4|False|PU FFF !|nowhitespace
Geräusch|5|False|TSCHK!
Thymian|6|True|Alle beide!
Thymian|7|True|HERKOMMEN!
Thymian|8|False|Sofort!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Tip!
Geräusch|2|False|Tap!
Thymian|3|True|Es ist schon drei Jahre her, seit du "nur einen letzten Test" wolltest...
Thymian|4|False|...wir werden nicht die ganze Nacht hier verbringen!
Thymian|5|False|Nun...?
Pepper|6|False|...
Cayenne|7|True|Na gut...
Cayenne|8|True|...sie kann ihren Abschluss haben...
Cayenne|9|False|...allerdings mit der Note "ausreichend".
Schrift|10|True|Abschluss
Schrift|11|True|von
Schrift|12|False|Chaosāh
Schrift|14|False|Kümmmel
Schrift|13|False|Cayenne
Schrift|15|False|T h ymian|nowhitespace
Schrift|16|False|~ für Pepper ~
Schrift|17|False|Offizielle Hexe
Erzähler|18|False|- ENDE -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Du kannst auch Gönner von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|4|False|Für diese Episode danken wir 971 Gönnern!
Pepper|7|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|6|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|8|False|Dankeschön!
Pepper|2|True|Wusstest du schon?
Impressum|1|False|20. Dezember 2019 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Valvin. Deutsche Version Übersetzung: Ret Samys . Korrektur: Martin Disch. Basierend auf der Hereva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Autoren: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.2.6appimage, Inkscape 0.92.3 auf Kubuntu 18.04-LTS. Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
